旁聽師/送車師等緊既時候你地會做咩?

作為旁聽師 送車師 平均要等只少1-2個鐘先可以見到手足
如果做旁聽師 有時太多人入唔到而又無extension的話
基本上只可以庭外面等 大部分手足都係禁電話 基本上係等時間過
既然等時間過 不如將呢個時間變得更加有用 順便做埋寫信師
宜家邵家臻成功設立左石牆花 有會址收信

至於點樣做在囚手足做筆友 可以睇以下懶人包

希望大家好好運用等候時間 係到鳩等 不如做D野
帶多D紙同埋筆 叫埋身邊既人一齊寫信比手足 寫完寄去石牆花
呢場運動未完嫁 好需要大家寫信 送車 旁聽
被捕手足好需要大家支持

打信時記得專心少少，打錯字好On居

無知一問 其實電腦打字既信可唔可以寄入去?

可以呀

聖誕快樂
開台

我想同你過平安夜

可以 不過手足鍾意收手寫信多啲

會唔會有人copy相同內容然後寄入去比唔同手足? lol

我都係咁諗
我諗緊好唔好一版係手寫
然後另一邊係燕子生命既騰本高質POST

唔好咁做。

排版自由

平安夜過咗

包

我都係鳩UP
手寫先有人既感覺

咁同你過扑性DAY

推推

開台

手寫我驚承受唔到
上次我收到回信已經high到語無倫次

唔小心引左隻五毛狗入黎比負皮

我都鍾意手寫

今日唔係你call

黠解手寫會承受唔到

情感太強烈我會癲

Merry Christmas everybody

聖誕平安

變左我Call你
因為我想食左你隻豬

我邊寫邊喊

聖誕快樂

搵唔到台 遲咗

我成日寫錯字

如果情緒太強烈我會成個彈起周圍行

好
你call咗邊個

快d問我聖誕有咩搞

提交果下先發現

擺咗係度好耐都冇人食,你想要俾你

踩車車?

聖誕有咩搞

我隻豬淨係婚後先有得食

希望下年唔會變毛誕/習誕節

祝你快高長大

搞大你個肚

變態

豬

你唔係好鍾意嫁咩

你係另外個2/3個耶撚?

包包聖誕快樂

諗起細個睇故事書，個白女巫搞到個國土永遠冬天，而且冇聖誕節

3/3個

救命阿有變態佬阿

Me too

Narnia?

推

依家係個紅肥佬

其實係咪應該話比每日出旁聽post手足知道
佢可以呼籲手足等緊既時候順便寫埋信呢?
咁樣等都係無野做 不如善用時間寫下信好過

求求merry Xmas

Exactly，而家睇返賈思潘王子，同而家何其相似，唔想比人講起香港……

你收埋左寶寶 我唯有食左你隻豬

Check多字有冇寫/串錯字
有次串錯字 寄完先諗起

都一樣

如果寫信講時事野得唔得嫁?
例如黎智英比人軟禁

入面有TVB同報紙

Check多次
又打錯字

祝你肥肥白白

報紙是咪方向報

蘋果都得

問過手足，有個話最唔想收到呢啲，因為佢哋睇電視都會知，同埋封信入到去已經有時差

有冇食平安夜大餐

可以講 陳述咁講

有

評論

聖誕 平安愉快

求仔 聖誕快樂

訪問Twitter 新聞都得 報紙/電視冇提到嘅事

日常生活

你地通常會寫咩?
如果我寫暖男爸爸 男排女將 全民造星好好睇
會唔會好ON9?

我講自己返工、上堂內容、旅行同飲食

好

豬豬

包包

總之就係中文老師以前教你如何從平淡日常中寫出趣味的文筆。

寶寶係度個陣你唔蒲頭姐

P

下年會唔會聖誕都犯國安法

依家都係寒冬

已經好肥好白

祝你八吋變十吋

唔係果個偽寶寶喎

但係天父會掌管著，我地要好好相愛同敬虔(話都未講完就諗起自己去party玩)

下晝去咗黃店lunch
送晚屋企自己煮頹飯

pin la

Pin la

我都係
早知過黎食左你啦

幫推

廁兄 聖誕 平安愉快

push

千祈唔好買價真棧牛排

遵命

係

煮咩

聖誕快樂呀各位

得返個個寶寶

包女 祝身體健康

宜家咩節日都不快樂

總編 聖誕快樂

我想寫信比寶寶

sad but …

痴線佬

好,幾時食

芬兄

p

phone me tonight

寶寶話唔洗咁客氣

genau

主席

叉b

Btw 各位巴絲聖誕快樂！

冇去過價真棧買野

D牛排有問題?

你睇下我個post

意粉

你都要呀

平時開台既人
不過好似SR未Call

唔會 會寫下笑話柒事俾手足笑下
可能其實唔好笑

寫啦寫啦

你唔想咩?

唉......

想食

最近都好無力

sad

721831101?

我諗佢哋本身都有寫

痴線

超市牛排好多都係咁
老母之前係百佳買個隻都係咬唔郁

你隻雞好似好正

佢出現個陣你同佢盡訴心中情

隻雞百佳㗎

好似無

頹野黎,攞罐頭湯煮

唔要紅寶
只要男寶

係咩?

聖誕快樂呀寶絲

唔話你知啫

聖誕快樂

有嘅
同埋喺街可能比較難寫

Merry Christmas

佢地好似有寫

屋企寫

你整得好靚

唔係佢個人有無寫阿
係佢出post果陣順便叫手足等緊既時寫信比手足

佢地有賣燒春雞啫

突發音樂節目又開始了

見到你啦！itsutsu 聖誕節快樂 平平安安

哇，手已完

咁奄尖聲悶架你

有 等車期間有手足寫架
有時冇嘢墊住都難寫得靚

等車難寫係真既
庭外寫應該ok掛
最多比埋紙同筆

但男孩像你 只愛同類嗎

聽日落去買返隻

俾你個po搞到我想食野

咁又真

信封面要寫乜

點解要不推文

RB

聖誕快樂皮絲

唔知佢地12個依家點

聖快

由由

蘋果報好似農曆新年之前會畀佢哋返香港

Push

點解唔答要寫乜

睇一版懶人包有寫
睇你知唔知手足資料
如果唔知道 牆內花會幫手做配對
但要寫和你做筆友

聖誕快樂豬豬

gphone有睇你po喎

應該係admin

Fröhliche Weihnachten!!

聖誕快樂！

希望係真
咁耐以黎最唔安樂係呢單

聖誕快樂求b

Merry xmas 小狼

曦仔

送咗中

好搞笑

丁巴

聖誕快樂呀

聖誕快樂各位 嚟喇

班飛曱甴

聖誕歌冇乜貨

得連狗識講

是旦啦

深夜不設防唔係咩歌都播咩

爺爺

仲以為係聽lonely christmas

呢度不嬲都多元化音樂

你都係

寫信用打字形式之後print出黎得唔得

十幾年無拎起支筆寫一篇文

我成日都係咁煮，加兩條腸同露荀

會上Twitter

寶寶 聖誕快樂

手字好柒

近排聽緊佢

我都有食腸,同雞扒

如果你覺得好撚凍 入面只會更撚凍 做寫信師吧

R兄 聖誕平安愉快

正常

熱咗

聖誕熱

大家聖誕節快樂 !

下

包包 大家咁話

熱過東京熱

MK白

牙寶

寶寶

好熱

大家記得支持一下

btw 邵家臻變咗新八

畀下正皮先

綠綠

Hyvää joulua LIHKG n veljille ja sisarille
(Merry Christmas to brothers and sisters of LIHKG)

巴打聖誕快樂

wow

我已經好眼訓了

聖誕節快樂

畀咗

瞓

等多一陣先

聖誕快樂油b

Fröhliche Weihnachten mein freund

曦

聖誕平安 皮皮

油b

77

你鐘意

各位平安

蝙蝠

油巴聖誕快樂

Wu wu

聖誕快樂呀油油

你呢

聖誕平安 寶絲

wuwu

户户

我明點解佢咁肥了

you too

求求 merry christmas

冇咁早

星星

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

亞視嚟嘅

户户 聖誕要平安

當年亞視係咁㗎啦

Long time no see

大家竟然冇播呢首

Official YouTube channel

我擔心佢畀可口可樂公司搞到有糖尿病

據聞好似變黃喎

據聞咋

大家都要，今日周圍都好多狗

可能我訓醒你先岩岩訓

諗住一定有人播

我太懶sorly

我有左手

你右手呢

唔得閒寵幸佢

可能係

咁專一

其實幾正，好好珍惜讀書既時光

違反常理

Merry christmas 求求

中小學得好少回憶

岩岩寫咗幾封 聽日再寫

都耳熟能詳啦

無謂啦

喂呀

個雪人仲要飛佢落去

又係

大家最好用信紙 唔好寄卡

見到起木耳底d po好撚嬲
都係手足嚟 使唔使咁對佢
又報國安 又send去公司

踢爆咗你添，拉

油油

得閒上吓水嘛

Pepe

依個真係痴撚線，佢又唔係做咗d十惡不赦嘅嘢，洗唔洗咁對佢呀，依家係搞到佢連香港都未必返到喎

聖誕廣告點都特別啲嘅

下一集

唔好推

皮皮

其實發生咩事

禾超25，推

衰仔，咁對我

係好慘

俾一d更加清楚依件事嘅人講

好似好大件事喎

Wuwu聖誕快樂

禾系珍絲

笑下佢on9 咪算囉
報國安嗰班 都唔知咩心態
想出po屌柒佢地

覺得佢哋仲仆街過渣狗同饗

總之好似搞到有人報埋日本警方添cls, 隨時令到木耳無咗份工

支持

內鬥成癮,五毛唔洗開工自己都搞散自己

唉，我大部份中學同學都冇聯絡啦...最好朋友既，都絕左交

使唔使咁呀

個廣告

藍屍就話啫
佢手足嚟
佢實好傷心 一定冇諗過自己人會出賣佢

我希望果條友真係吹水啦屌，好撚好玩咩

熊聖誕節快樂 !

暴政下被判入獄只會愈多
要keep住寫呀

已判監手足名單

有無諗過果條友根本係五毛or 藍絲

豬豬，聖誕快樂呀

衰女包

我都唔知點講好

播埋原版

我出 應該有排先出到
不如你出

CLS

報國安嗰個

我要溫書暫時唔得閒

同埋我唔敢咁做好似對木耳二次傷害咁

好開心今年同你地晚晚吹水

Send email 果個都係啦

我唔知呀屌

總之依件事點解要搞到咁大先，我真係唔撚明

想用故仔出
好似小明巴咁

爭咁遠嘅

但係我好廢
應該唔掂

有啲係價值觀唔同就冇聯絡，絕交既就係藍絲狗

仲要其實佢本身無做啲咩 係衰傻仔自爆
跟手啲人就email 依家話公司可能會告佢

感覺係乜都無做 就乜都無曬

廣告唔知係咪講係現實呀定殘酷呀

個廣告好鬼現實

都估到

冇啦其實真係好唏噓

呢個經典廣告都好詭異

強烈支持有人出。個批鬥風燒到... 唔好講黃藍直頭影響創作

小稱 聖誕快樂

呢幾日都睇到好嬲

咁嘅喂

最尾個細路嘅笑係唔知係打燈有問題定點啦，係好奇怪

但呢兩年聖誕好sad

叉仔 聖誕快樂

德文都識

好得意

誕樂

嬌 聖誕快樂

成個廣告個氣氛都好奇怪

見到張預覽圖寒一寒

真

聽日放假？？

播啲溫馨啲嘅平衡下先

之仔

佢笑嗰度

喰

大家喺上面都有好多好歌

一個人喺廳聽好空虛

好似得我一個要返工

咁你係咪要播嗰首

係世界大戰之中人類難得嘅和平

我覺得今年sad d,有種睇住個世界收皮嘅感覺

RR

好鐘意上年呢首

油求寶同各位聖誕快樂平安

盒盒
聖誕平安

連平時都密咗好多 幾隻幾隻咁拍住

入晒腦

盒盒 聖誕平安

之後都會
唔想咁快又一年

12樓 聖誕平安

但我想快啲收皮

係，啲狗車都係，最驚係無啦啦咬文宣人

嬌嬌

過得真係好快，所有事都好深刻

仲有冇打波巴 好似唔見咗好耐
Tg都有成個月冇上

Lm

on99係屋企

都係

當日限定的

真係好多

早....牙亂

早

#手足投稿
聖誕節，有真心話想講，類似毒語錄咁的。

嚟緊準備入去坐嘅手joke與其呃自己唔係condom，尋求假嘅包裝安慰說話，不如坦誠接受自己係condom嘅現實。

無人會care你
你以為有人去法庭旁聽你,送你車,寫信俾你？其實都係同一堆人，唔信嘅話自己望多眼聽下把聲認下啲字。
看似有人care你但都係嗰幾個人，無意思。

患難見真情，當出事嘅時候親友都未必重視你，連2個鐘囚車都唔肯等，點會等你2年，連4個鐘囚車都唔肯等，點會等你4年。

理得你救人定爆頭定判二十幾年，啲人去玩都唔嚟法庭望你一眼，當新鮮感過後，你就同殘咗嘅後宮妃嬪一樣。
舉例有個手足好出名，之前上庭有四十五十人，判咗幾個月再上，送車得幾個親友。

議員會幫你，有啲啦好少lo，真心定假心總會有人知（某關注囚權嘅議員就食蕉啦，虛偽嘅光環爛蘋果，門面工作做得好，但實質情況如何會有人知）

唔好再自己呃自己

早包

一起身早餐都未食完就比老母罵

兩盒

禾仔

願平安

咩事，聖誕唔好咁啦

突然出嚟罵未執枱(未食完呀

驚咬咗冇人見到又冇人知發生咩事

今年過得特別快

前排連儂隧道差啲冇人知乜事，嗰個位咁偏僻

其實19年開始已經過得好快，好似唔知做過啲咩咁就過咗

係 被消失咗都冇人知 專揀暗角隧道

唔好一個人

諗起對於面對審訊嘅手足好漫長

咁快過咗一年

佢哋自己每日都喺度倒數緊⏳⏳

學仔 聖誕平安愉快

Danke

學仔聖誕快樂

一定要搵多個人做照應

Bibelglück

大家都要快樂同平安

Und Gottesfurcht

學仔 聖誕平安

Gesunder Körper

毋忘十二港人及所有在囚手足

Gesundheit
Körper meisten meint nach dem Tod.

我鍾意左你

是咪German?

終於都開審

今晚我地做咩好

你話事

咩事

你鍾意咩道具?

咩都鐘意

我都要

放假無出過街